我地需要拍片人士

政府施硬，打鳩我地既話，我地就可以有證據影到佢地使用過分武力
相反，政府施軟
搵啲弱雞警察放前線再滲啲鬼入去搞事屈鳩我地打警察
我地可以影底佢做證據
免得又話示威者係暴民

最後想講埋，勇武打還打，啲狗冇裝冇還手之力就要停手。我相信政府會趁亂搵呢樣分化和理非同勇武

推